屌你老母早餐食沙爹牛麵簡直就係型棍

尋日食左，今日食牛扒炒蛋太陽蛋係咪唔撚得先

唔睇名唔知係衲dee

配埋奄列真係無撚得輸

大大聲講「沙嗲嘔麵」！

咁lun廚食係咪柒啲

牛b 唔洗死啦‼️

港式衲 Dee

衲 Dee

牛B死了

衲dee

今日落大雨喎 你話得唔得丫？

操你媽B